琴晚有個金管局爆料po

點解今日唔見左既

提款限制即將實施？？？

因為太堅

本身就應該杜絕 fake news

問題係點証明佢fake news先

唔係呢個呀